幾時先有星海電影版睇？

唔想再睇英雄片，已經冇晒新鮮感，可唔可以拍多啲非英雄既漫海或者遊戲片